有冇人可以幫我開天眼

最近一個人太悶 想搵人陪我玩

差啲以為你係分身

超越